［健康］中大寶寶休息唔好係低位/地下休息，因為最多tg殘留物！

如題

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

死好多雀啦 注意身體